覺唔覺姜濤個樣好適合拍特攝片

個樣好有依家日本嗰D英雄片男主角Feel
又係青靚白淨無性病咁, 不過好似矮咗D

無圖?

又矮又瘦 搵鬼睇

呢D???

但香港可以拍乜?
拍 "創新戰隊 II"?

佢有17x喎

又真係幾適合

幾高

適合拍Coat ?

177都叫矮